香港而家起路要打生椿??

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】一隻好慘嘅雀仔

明知有條屍响度都唔清走照上ROAD MARKING好撚野

干將莫邪嗰種質素，條路想用幾千年？